男仔係咪接受唔到多毛嘅女仔？

男仔係咪接受唔到多毛嘅女仔

睇樣

唔係

正常樣呢？

除左加拿大，其他都可以，但唔好過多囉

冬天咩都見唔到

your face

做激光一了百了

多毛路過 自己都接受唔到

多成點？

認真ok喎 幾好奇

體毛長
性慾強